如果有機會就問下黑警，點解催淚彈係直射落人體，睇下佢會唔會答係個人自己衝落去

點解仲有人信黑警